有冇鍾意近代史嘅巴而家係樂觀嘅

想聽下樂觀嘅睇法，最近個人太悲觀

問題係事情的方向和你的睇法無關